【後果自負】Trip Advisor狙擊愉景灣酒店！

唔可以比佢風流快活！
報得popo就要後果自負！
一人一個review屌到佢變一星！

自推10連
1/10

2/10

3/10

斷咗你個十連

Btw 鬼佬最重視privacy

聽日先做都得，等左FC結果先

屌你老味 人地都話左FAKE NEWS 你又係度搞批鬥

唔係話問左朋友係果度做 話無咩？

up

Tg話有電台打左去問話冇報警

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

呢支係真正左膠

哈哈，啲藍屍想連登仔上當

呢個正

done

睇定d先 隔離post啲巴打好似話係假嘅

事實係黎左，有咩證明先，唔俾有人細底下通風報信

香港興業，紅色資本唔杯葛？

堅野真係。

人地打去問，酒店話無報到

推

Yes, should go !

push

聽日圍佢老母
倒佢米

先冷靜，有街坊打左去，聲稱冇報警，fact check 左先

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

啱啱係愉景灣酒店住佐唔知有冇一個鐘 梗住就收到風酒店報佐警 然後急急腳咁走😃

要用過先比到分？

唔好唔記得google map rating啊

推
成本低效率高
我要佢仆街死

嗱 佢係咪講真話 就冇人知嘅
淨係知 FO 呃9客人就好撚大獲

唔使用佢訂過都可以比分

利申啱啱打咗comment

Push

愉景灣酒店手足！！！！

愉景灣酒店無報狗！！
愉景灣酒店無報狗

無報

利 住緊

搵鬼住啦仆街！

其實話佢報串既都講左成個鐘有多 有無現場兄弟證實到？

FC咗先
好似未有消息有人畀人拉

之前仲打算住 宜家唔會再考慮

hahahaha
Jeng

已狙擊
順便狙擊黨鐵

可以用臨時email無張開ac評分
利申 啱啱打咗個

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

有人問左現職話無報警 而且酒店可以拒絕狗隻入內

請暫停行動 真係捉人先郁手好無

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

都要

打左去問話無報警
有人話係住客報
利申 住緊

Booking 未入住無得評

先幫推 仲有其他網

PUSH

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

冷靜冷靜，有人話無報狗WO

佢可以唔比狗入

但點解比狗入酒店範圍

睇定啲先啦

起碼佢可以唔比狗入私人範圍

間酒店背後老闆本身都同梁振英有關係

【蘋果踢爆】梁振英與香港興業關係因UGL事件曝光

請麻煩大家幫 spread

酒店 FC 無， tell me where is the fact

如果真係住客報警，酒店點唔畀po po入去啊

推！d咁既黑店應該早d摺左佢 唔好遺害人間

寫左篇長野 大家繼續努力👍🏻